Lonely Lonely Christmas Mane Mane Christmas

聖誕你獨自一人，女女永沒我份